啲鬼佬係咪痴線 夜晚三四點都仲踢緊波

唔撚洗訓

係香港啲鬼佬先咁痴線，我係英國啲當地人都係中午下晝踢，香港個啲肯定蒲開先會半夜三更踢波

我岩岩先睇完英超 佢地岩岩先踢完
成日都四，五點先踢 都唔洗訓

有名你叫鬼佬 個個都夜鬼來
你唔係唔知下話

所以佢地咁高人工
日夜癲倒去做運動仲要比賽

啲黑鬼黑蚊蚊仲要4 5點先踢 想嚇死人咩

早2日錄起而家播咋

有時差 冇3，4點先踢 應該凌晨1點到踢 踢完返去訓都訓到幾個鍾 不過就可能唔食早餐

時差都5識
恥笑開始

恥笑新會然開始

屌，有無咁撚多真心..........

其實半夜三更真係好擾人清靜 我強烈suggest禁止足球活動

所以琴晚孫興文都無乜料到

唔知

而家都唔知邊個笑邊個

好撚風趣喎

agger 搞到我尋晚要睇埋先訓到

岩牙 半夜已經出太陽

日頭唔撚洗返工呀？

亞洲人垃圾就係因為每當西方人做緊嘢 黃種人都訓緊教

個波無啦啦郁

你嘅連登世界就真係得你自己喇

呢個post d人係咪on9人地日頭踢架
你睇直播正常緊係有delay啦，d訊號隔成半個地球咁傳去你地區果度咪變到凌晨囉

而家真係唔知邊個笑邊個

新會員以為自己好撚醒 笑撚死
中學grad未

有時掛八號班鬼佬都要照踢，搵命搏

搵錢艱難阿嘛 識個球員凌晨踢完第二朝番工 真係好辛苦

而家啲小學雞連時差都唔sick

其實撚新會然真係咁好玩咩

玩藍波玩具果班仲癲 朝早起身打波

啲鬼佬真係好勁 當你地瞓緊覺果時，佢地辛苦咁工作
佢地三歲就識講流利英文

東方人垃圾唔係冇原因

恥笑開始

一次就好笑

嘩，呢條友好撚柒

時差都唔識...連登真係好撚多小學雞

腳波員真系辛苦 😅😅😅

但係次次都撚到人

玩到悶

您講乜呀 地球係平既點會有時差

錄播架 邊有咁得閒同你半夜起身

啲波台老屎忽玩呢個gag玩到厭
而家扮返真心撚你班人
班傻閪仲好意思笑人新會員 真係唔知邊個真會員啦

唔怪得人地咁好波

翻炒夠未 波台垃圾

咁您又入黎？
您都係波台垃圾呀ching?

唔知你真心定點
但其實係有時差
小學雞就咪咁夜訓

邊有時差 已證實地球是平面

幾個波台出晒名嘅假膠扮真心都比人話new會員

同埋佢地D英文勁到痴線 唔知學左幾耐

你真係笑撚死啦 你出去問下人識六日子五毛始祖 定識你呢件垃圾 見都未見過既傻鳩就唔好咁串啦

但呢個確係垃圾post

得果兩個都叫多

屌好亂呀，一d又話下晝踢，一d又凌晨踢，邊個先真呀

哦 個鬼佬日頭做紮鐵咖 夜晚先得閒去踢波

嘩 唔講唔知 ！屌

個個樓主成日單機連登 好撚恐怖
真人應該都係會 變態自己傻笑 好撚不安

踼完仲要返工

人地踢波為興趣
夜晚踢完，日頭咪去返工
唔洗做咩？
時你老母差咩

佢有出糧呀

Sleep is for the weak

朝早要返工，不了

登陸太陽？

人地用得恥笑開始擺明假膠啦

波台會員以為自己好出名咩

Ching sick ball

老屎忽威哂啦 我地00後上高登算

六日子都唔識
連登最強五毛